今晚6點會開始點人數

邊個上水既就係毒撚

今晚咩日子？

MK仔去六四集會溝女打卡?

毒撚無人約

成班偽毒死mk

魔魔